掉個核彈落去炸散個風眼可行？

如果一個風，預測造成既傷亡太多，掉個核彈落去可唔可以stop佢

弱智人士都上連登

方便核擴散？

一個夠唔夠

不如炸咗你自己算啦
庇護工場啲人都唔會問咁低能既問題

Can.

點解唔用吸塵機吸走粒風眼

炸散你個屎眼都有得諗

炸唔散落幅射雨仲撚大獲

連登幾時開埋青山台？

炸你老母閪啊

全部人反方向開風扇

炸散地球咁個風咪無地方去

Child登名不虛傳

挖咗隻眼出黎咪得

你搵個抽氣扇抽走佢都得啦

可行，環流愈細成功率愈高

山竹咁大如果炸一粒完好快就卷返好，要係4個象限不停咁高空引爆
理論上可以減弱

唔駛架
樓豬去唱搖籃曲個風訓覺
當佢訓著合埋眼就會搞掂

全球無核化。。。

牙籤仔屌閪

Blocked on99

炸佢係治標不治本
治標方法係放大量液態氮落目標前進路線度
環境冷卻之後熱帶氣旋就會消失
變做溫帶氣旋自己消亡

擴散彈

應該唔work
因為核爆會嘅高溫同能量會對核爆中心產生低壓(甚至真空)
(所以周圍啲空氣先會返嚟補位，而產生磨菇雲)
而風眼正正就係需要低氣壓
核爆風眼應該反而會令個風勁左

整個反方向既風就可以互相抵消

之前有post 題過下,核彈 能量連供養颱風都未夠,唔好講炸散佢

正

叻啦

頭個5,6 個回覆低質到

插佢隻眼最可行

樓豬有冇考慮過核輻射問題

掉你老母隻西落去快啲

掉你上去 ok

睇過書話滴眼藥水落風眼到最好，

可以趁佢眨眼果陣天文台換過個風向路徑預測圖，

個風一見到錯左就會行第二邊

可以
跟住仲有免費 fallout玩

拎個condom笠住佢有冇得諗

連登啲人除咗黑暗之外 仲好撚死蠢㗎
喂 核彈就得既 不如放個condom啦

射個箱上去入撚住佢咪得囉，核乜撚嘢彈吖死蠢...

可，行！

我反方向痾篤尿就得啦

認真答你，一個完整颱風既能量，就好似每20 分鐘就有一粒1000 萬噸當量既核彈爆炸
你要同時炸幾百粒先有可以抵銷到個風既能量

香港有專家會飛上風頂扔儀器落去 測風眼個SHARP

其實條問題幾有趣
但係樓上班友爭住人身攻擊

仲有你地講核污染 根本唔係答緊條問題

如果係風眼用天照咪仆街

龍卷風又點睇？
唔講核彈，用汽油彈炸散又點計

明明係有趣既討論，唔識就唔好衝出黎話人弱智

我望撚住你就真係老尷喇

屌你以為自己好撚串

上面班友真係無知
以前真係有人研究過

其實逆方向開風扇就ok

做乜咁多人屌樓主，我覺得幾有趣喎條問題

未有人試過唔知答案咪提出問題問囉，咁先可以引發到討論架嘛，屌連登係唔係都屌又無啦啦人生攻擊真係好低質

你個回覆仲撚老尷

扔幾隻波台狗入去當祭天 可以仲有用

見到你咁傻閪我仲撚老尷

生活壓力大

發覺話人弱智先係弱智

啲傻仔以為咁就與眾不同呀麻
以前高登咪又係咁

呢條氣美國天文台最常收到既問題之一
簡單答案就係單一核彈對比起一個普通熱帶氣旋都係九牛一毛，遑論4 級5 級暴風

尷你老母臭閪咩
咁撚認真上yahoo知識啦仆街

其實可以用救火ge水柱噴返轉頭，用幾千幾萬條 威力大到某個程度就可以沖散個風，只係無人夠膽冒住生命危險做以上行為

李氏力場

Trillion Watt Lasers Modifying Weather - A Look Back At 2017 Hurricanes

01:44.

拎紅毛泥封咗佢可唔可行？

放個爆旋陀螺逆向轉動抵消先得

依家個風好似係南海
咁如果誠仔周邊國家裝哂力場個風係咪會原地打轉

你係咪覺得自己好撚醒

的確好柒

遲D刁總睇到呢個post隨時掉粒核彈落美國D颶風

這𥚃是兒登，無創意可來有學術 ,日後巴士識飛tim 呀 ，成班爭住人身攻擊

留名等睇小學雞齊打交

咪係 香港d人無創意

你理在正在聚腳於創意台

幾個連登仔逆風向跑即可驅散暴風

揾條賓州固定佢

比個正評你先 兒登就係需要你呢種人才

成班人笑樓主以為自己好醒

雖然用核係有問題
但本身呢個題目真係可以學術討論

你果答案仲make sense過樓主

呢位ching轉風向都幾勁

你轉風向咁勁，扔你落去先喇垃圾

提出問題前可以了解咗先.例如颱風既能量幾多,核彈既能量有幾多,真係做到之後會點.事實上要幾十舊沙皇核彈先可以暫時整散個風.用其他核彈炸同用陀螺反方向轉諗住整散個風差不多.

掉你個戇鳩仔落去一定可行

搵紅毛泥封佢隻屎眼

連個廣告都笑9你

咁多人怕幅射，冇人知有氫彈呢樣野咩，威力仲勁過核彈幾百倍

咁樓主咪叫你討論呢啲野囉

利申：唔撚識

放你落去加強風力

呢條片有講 答案係冇撚用 因為一個普通颱風入面嘅能量己經等於幾百個核彈

閱

用地爆天星

樓主有潛質做卡通入面d超級大壞彈

應該集合全港力量開風扇對住個風吹

不如咁問
有冇人工方法可以影響熱帶氣旋嘅結構，減低佢威力？

你條傻鳩仲老尷

咁都俾你諗到，俾個like 你

掉核彈得, 咁掉princejoyce落風眼都得啦。

我會

應該在風眼上空啓動反氣流裝置
set個防護罩cup住個風
再用遠程手動起爆彈炸散個風

得喇 以後唔住得人咋嘛

核擴散

洗鬼核彈咩
今次個風係有d勁
應該需要10個連登仔先停到佢

夜啦 龍二哥

呢d就諗得過啦

有無諗過核爆完熱力快速幫個風升lv

其實唔難
只要倒啲石油落海就ok

有諗過，不過要更天馬行空

例如在風眼製造反旋轉氣流

用米加粒子砲，叫一拳超人向天打出認真一拳等等

認真可以有化學方法令雨帶快D落晒
鄰蟈做過

熱帶氣旋龍捲風呢D如果有方法真係可行 美國就晨早做左

堅系ok

掉你老母可能得

走啦傻閪

係可以

不過地球

核彈得, 紙皮都得啦

直必腸